古天樂金曲精選

就算古仔拎「我最喜愛男歌手」
都只係唱咗半首《男朋友》
相信所有歌迷都未滿足
其實佢嘅神曲又點止兩首呢!
等我送返幾首神作過你
黑歷史又點止今期流行

有信心就直接跳落去BOSS級組別

得獎歌曲《(一個男人) 一個女人 和浴室》

初級: 真心係必聽,而且係無伏

天命最高

男朋友

男朋友Live

藍色的緣份(百事可樂廣告歌)

新手戀愛

當年情Live

進階:開始膠

像我這種男人

天真

豪情
Eason好正

一生中最愛Live

杯麵

我是你的天秤

Boss級
Mr. Cool

頭文字K
填詞人咩事同古仔咁大仇口

我沒有女友

朋友說
點解個旋律咁熟口面嘅

Bonus tracks : 你無可能聽晒成首!!
沒破綻的句點
唱到一啲破綻都無

夾心威化
邊個仲夠膽唱呢首極品呀

壓軸金曲,眾望所歸
今期流行

Apple Music － 古天樂 - iTunes

古天樂- JOOX

古天樂(Louis Koo)的歷年專輯與介紹- KKBOX